PEPE話想獎勵聽日出港島行街既仔女

是咁的，pepe同一班朋友想慰勞咁多個月以黎咁乖咁辛苦的香港兒女
準備左自己變成曲奇黎送比咁多位加油

聽日晏晝pepe會不定時係銅鑼灣同遮打遊走
有緣見到派曲奇同貼紙比大家
pepe得幾對手，數量有限派唔哂比咁多位唔好唔開心
下次有機會一定再獎勵大家

香港人，反抗！！
ps.貼紙啲圖公海download, credit to設計果位手足

112 堅守自治集會 三點維園見

112 民主派區選候選人合法選舉聚會
15:00-17:00

112 人權民主法案集會（已獲不反對通知書）
17:00 愛丁堡廣場

112 和你摺紙鶴（己獲發不反對通知書）
17:00 遮打花園

光復香港 時代革命

推到大家都出黎拎pepe

好啊

希望拎到啦

甴近平

100萬人齊齊拎pepe

有緣既一出站就見到啦

愈準時就愈易撞到pepe
準時三點見啊咁多位

正正正

大家出黎順手拎多幾張文宣通街痴

受歡迎既下次整多啲再派

希望大家唔好食到肚痛

和理非手足記得帶帽帶遮帶物資

推呀
驚派唔到比手足比為食藍屍拎哂

推到眼訓了 希望手足們見到啦

聽朝再推 眼訓了

多謝

想食

想要

想食

112 維園見

拎返去鑲起佢

巴打係邊間印

11.2 出嚟支持甴近平

112 堅守自治集會

大家起身準備未呀

要食飽飽呀今日好多路要行呀

齊恭賀曱大大

你話啲貼紙？
我地係買a4貼紙番黎自己印咋
底紙就用相紙

推到成立獨立調查委員會

各位新界牛 係時間出門口架啦

早起的暴徒有餅食

民陣出左post
大家麻煩去facebook 幫手share and like
宣傳到最後一秒！！！

推哂d人出黎

食完飯過嚟拎

留定一塊比你

pepe到左港島啦 食完飯就去維園等大家
大家帶埋屋企人男女朋友親朋戚友齊齊準時黎拎pepe呀

好撚有心機

拎完曲奇pepe要大家齊齊整整咁番屋企！
不受傷不被捕！

未必咁早放工過到去
雖然想拎
但更希望人多到俾人拎哂或多人到搵唔到

希望多人到撞唔到pepe

好得意

仲有機會既！
反應好或者有金主既話我地就整更多出去派比手足
到時實拎到！
加油！！！

好想要
但係拗左柴行都行唔到出唔到黎

出唔到唔好勉強！好好休息我地幫你行埋你果份
你想要我下次留一set等你過黎拎

喂阿 好靚呀

你而加出門口過黎維園就拎到架啦

夜晚涼呀 大家記得帶多套衫

習曱平
曱甴平

幾時整腦魔曲奇

超得意

衝呀 黎搶呀

一定要去!

甴近平 一陣準時/早到 3點 維園見

cwb開始人多
你仲係到諗緊咩呀！！
唔好訓係到碌連登睇多唔多人啦！！起身出門啦！！

靚到

想問下pepe啲模喺邊到買
我都想整曲奇

過黎搶呀你班黑衣人

好想要

留名等睇靚仔巴打

你班人訓夠未肯出黎未呀！！

pepe